理性討論：大家會覺得入閘機 售票機咩情況先會重傷？

跳閘就唔洗討論
依d政治表態其實幾幼稚
依家仲要成本高又比班藍屎拍片

見住班勇武手足。。幾次爆站都只係爆到玻璃同外殼
覺得都只係皮外傷。。24小時都唔洗個站又可以運作
純戰術上討論
港鐵器材要點樣先會壽終正寢？
利伸：大家要愛護公物 愛國愛黨 反對任何破壞行為

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

入閘機直接打爆拍卡位

港鐵要點樣先會壽終正寢？
電纜同路軌好重要
你見新聞有時中秋節天燈/打風後有樹枝/有動物落路軌...就好易會停駛
講左咩自己參透下

講左好多次

金屬氦氣球變鐵路炸彈

之前係咪試過請入面位手足食生日蛋糕

廣告燈箱

11" 金屬面橡膠氣球

一定要爆線路板
倒可樂

氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

機蓋，無左個蓋點整都無用

比人當係恐怖襲擊

玻璃也爆了 雜物燃燒了 路邊的鐵欄也被拆掉了
港鐵封站了 林鄭不快樂 入閘機真的受傷了

中國製列車車廂，拆cctv，爆開開車廂連接位的椻，向電路板射水/倒可樂

廣告，電源，精密機械